{
	"addonId": "agenda",
	"displayName": "Accessible agenda",
	"URL": "https://github.com/ruifontes/agenda-for-NVDA/releases/download/2023.08.10/agenda-2023.08.10.nvda-addon",
	"description": "Allows access to an accesible agenda",
	"sha256": "6bed128c373addcaf11910c9547b4533177a61147818dbdb4658ce807ca61c52",
	"addonVersionName": "2023.08.10",
	"addonVersionNumber": {
		"major": 2023,
		"minor": 8,
		"patch": 10
	},
	"minNVDAVersion": {
		"major": 2019,
		"minor": 3,
		"patch": 0
	},
	"lastTestedVersion": {
		"major": 2023,
		"minor": 1,
		"patch": 0
	},
	"channel": "stable",
	"publisher": "Rui Fontes",
	"sourceURL": "https://github.com/ruifontes/agenda-for-NVDA",
	"license": "GPL v2",
	"homepage": "https://github.com/ruifontes/agenda-for-NVDA",
	"licenseURL": "https://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html",
	"translations": [
		{
			"language": "en",
			"displayName": "Accessible agenda",
			"description": "Allows access to an accesible agenda"
		},
		{
			"language": "es",
			"displayName": "Agenda accesible",
			"description": "Permite acceder a una agenda accesible"
		},
		{
			"language": "fa",
			"displayName": "\u0633\u0631\u0631\u0633\u06cc\u062f\u0650 \u062f\u0633\u062a\u0631\u0633\u067e\u0630\u06cc\u0631",
			"description": "\u0627\u062c\u0627\u0632\u0647 \u0645\u06cc\u062f\u0647\u062f \u0628\u0647 \u06cc\u06a9 \u0633\u0631\u0631\u0633\u06cc\u062f\u0650 \u062f\u0633\u062a\u0631\u0633\u067e\u0630\u06cc\u0631 \u062f\u0633\u062a \u06cc\u0627\u0628\u06cc\u062f."
		},
		{
			"language": "fi",
			"displayName": "Accessible agenda",
			"description": "Allows access to an accesible agenda"
		},
		{
			"language": "fr",
			"displayName": "Agenda accessible",
			"description": "Permet d'acc\u00e9der \u00e0 une agenda accessible"
		},
		{
			"language": "pt_BR",
			"displayName": "Agenda acess\u00edvel",
			"description": "Permite utilizar uma agenda acess\u00edvel"
		},
		{
			"language": "pt_PT",
			"displayName": "Agenda acess\u00edvel",
			"description": "Permite o acesso a uma agenda acess\u00edvel"
		},
		{
			"language": "tr",
			"displayName": "Eri\u015filebilir Ajanda",
			"description": "Eri\u015filebilir bir ajandaya eri\u015fim sa\u011flar"
		},
		{
			"language": "uk",
			"displayName": "\u0414\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043e\u043a \u0434\u0435\u043d\u043d\u0438\u0439",
			"description": "\u041d\u0430\u0434\u0430\u0454 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f \u0434\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0443 \u0434\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e"
		}
	]
}