{
	"addonId": "calibre",
	"displayName": "Calibre accessibility enhancements",
	"URL": "https://github.com/javidominguez/Calibre/releases/download/dev2024.0.1/calibre-2024.0.1.nvda-addon",
	"description": "Provides some accessibility enhancements for the interface of Calibre eBook Management",
	"sha256": "562982506eb8ec3c0e137c2a7983b9083f643dbdaacab25e8508367ed0e0ba8b",
	"addonVersionName": "2024.0.1",
	"addonVersionNumber": {
		"major": 2024,
		"minor": 0,
		"patch": 1
	},
	"minNVDAVersion": {
		"major": 2023,
		"minor": 1,
		"patch": 0
	},
	"lastTestedVersion": {
		"major": 2024,
		"minor": 1,
		"patch": 0
	},
	"channel": "dev",
	"publisher": "Javi Dominguez",
	"sourceURL": "https://github.com/javidominguez/Calibre/",
	"license": "GPL v2",
	"homepage": "https://github.com/javidominguez/calibre",
	"licenseURL": "https://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html",
	"translations": [
		{
			"language": "bg",
			"displayName": "\u041f\u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u044a\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0437\u0430 Calibre",
			"description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f \u043d\u044f\u043a\u043e\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u044a\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441\u0430 \u043d\u0430 \"Caliber eBook Management\""
		},
		{
			"language": "da",
			"displayName": "Til\u00e6ngelighedsforbedringer til Calibre",
			"description": "Forbedre tilg\u00e6ngeligheden af brugergr\u00e6nsefladen for Calibre E-Book Management"
		},
		{
			"language": "de",
			"displayName": "Verbesserung der Zug\u00e4nglichkeit von Calibre.",
			"description": "Bietet einige Verbesserungen der Zug\u00e4nglichkeit f\u00fcr die Schnittstelle der Buchverwaltung von Calibre."
		},
		{
			"language": "es",
			"displayName": "Calibre accessibility enhancements",
			"description": "Provides some accessibility enhancements for the interface of Calibre eBook Management"
		},
		{
			"language": "fi",
			"displayName": "Calibren saavutettavuusparannukset",
			"description": "Tarjoaa saavutettavuusparannuksia Calibre-e-kirjanhallintasovelluksen k\u00e4ytt\u00f6liittym\u00e4lle"
		},
		{
			"language": "fr",
			"displayName": "Am\u00e9liorations de l'accessibilit\u00e9 de Calibre",
			"description": "Apporte quelques am\u00e9liorations d'accessibilit\u00e9 \u00e0 l'interface du gestionnaire de livres num\u00e9riques Calibre"
		},
		{
			"language": "gl",
			"displayName": "Melloras de accesibilidade en Calibre",
			"description": "Fornece algunhas melloras de accesibilidade para a interface do administrador de libros electr\u00f3nicos Calibre"
		},
		{
			"language": "he",
			"displayName": "\u05d4\u05e8\u05d7\u05d1\u05d5\u05ea \u05d4\u05e0\u05d2\u05d9\u05e9\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc Calibre ",
			"description": "\u05de\u05e1\u05e4\u05e7 \u05d4\u05e8\u05d7\u05d1\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d0\u05e4\u05e9\u05e8\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea \u05d4\u05e0\u05d2\u05d9\u05e9\u05d5\u05ea \u05d1Calibre "
		},
		{
			"language": "hr",
			"displayName": "Calibre unapre\u0111enja pristupa\u010dnosti",
			"description": "Dodaje nekoliko pobolj\u0161anja u pristupa\u010dnosti za CAlibre program za upravljanje elektronskim knjigama"
		},
		{
			"language": "pl",
			"displayName": "Ulepszenia dost\u0119pno\u015bci Calibre",
			"description": "Wprowadza pewne ulepszenia dost\u0119pno\u015bci interfejsu Calibre eBook Management"
		},
		{
			"language": "pt_PT",
			"displayName": "melhorias de acessibilidade do Calibre",
			"description": "Fornece algumas melhorias de acessibilidade para a interface do gestor de livros electr\u00f3nicos, calibre."
		},
		{
			"language": "ro",
			"displayName": "Calibre accessibility enhancements",
			"description": "Ofer\u0103 ni\u0219te \u00eembun\u0103t\u0103\u021biri de accesibilitate pentru interfa\u021ba Calibre eBook Management"
		},
		{
			"language": "sk",
			"displayName": "Vylep\u0161enia dostupnosti Calibre",
			"description": "Poskytuje vylep\u0161enia pr\u00edstupnosti pre rozhranie Calibre knihy EBook"
		},
		{
			"language": "sr",
			"displayName": "Pobolj\u0161anja za pristupa\u010dnost programa Calibre",
			"description": "Pru\u017ea nekoliko pobolj\u0161anja pristupa\u010dnosti za interfejs programa Calibre za upravljanje E knjigama"
		},
		{
			"language": "vi",
			"displayName": "C\u1ea3i thi\u1ec7n t\u00ednh ti\u1ebfp c\u1eadn cho Calibre",
			"description": "Cung c\u1ea5p v\u00e0i c\u1ea3i ti\u1ebfn v\u1ec1 t\u00ednh ti\u1ebfp c\u1eadn cho giao di\u1ec7n c\u1ee7a tr\u00ecnh qu\u1ea3n l\u00fd s\u00e1ch \u0111i\u1ec7n t\u1eed Calibre"
		},
		{
			"language": "zh_CN",
			"displayName": "Calibre\u65e0\u969c\u788d\u589e\u5f3a",
			"description": "\u6b64\u63d2\u4ef6\u4e3b\u8981\u4e3aCalibre eBook Management\u56fe\u4e66\u7ba1\u7406\u5de5\u5177\u589e\u52a0\u4e86\u65e0\u969c\u788d\u652f\u6301"
		}
	]
}